牛市之今日殺埋28000熊好唔好

牛牛吽